[忽發奇想]鋸左落黎D樹幹會去左邊

D樹係咪直接去左堆填區？ 係既話都幾浪費

有冇可能可以將D樹幹造紙？

有咩樹幹

唔係所有樹都做到紙，同埋樹木分解好易

屌你平時d樹葉跌左落地你唔好執返上黎抆屎?

屌你都廢事

所以你依家明白點解牙簽咁平 ？

應該係
拎去再造咁煩公務員睬你都傻

餵龜 環保丫麻

認真答你
樹再做副產品要睇樹既密度同纖維
如果死既樹/唔要既樹係唔同樹種，密度唔同係做唔到咩野 最多只係做到品質差劣既再造紙
例如：公廁紙巾

但都仲未計棵樹有無其他問題

利申：一早有考慮過呢個問題，都覺得死樹好可憎浪費

咁不如D樹送去你屋企比你再造啦

我都明 成本太高 但技術上應該冇問題？ 我都係9up下 係咪應該開創意台

原來係咁

全部掉去垃圾站

行申：做過

...

唔知你想表達乜嘢

丟去荒山野嶺回歸山林等佢自然分解

利申：做過

我想講有時有D方法係好唔現實 需要好多方面配合
唔係一句話做 就可以做得成
唔好乜都賴公務只賴政府
比你去做都 你都可能唔去做

2018年啦
做紙唔會咁on9仲用呢d珍貴大樹傢on9
大部分紙都由速生林種出黎

多數去堆填區

我指跌落黎呢d 諗緊除左送堆填區仲有咩用 唔係專登種 我都知有plantation

哦, 想表達你係公務員

其實唔好扔去堆填區, 扔落附近樹林區或郊野公園就得, 由佢腐化做肥料, 自然界打風本來就係咁
不過你又會話要起tender搵vendor改程序問老細開會再開會十九幾樣嘢做唔到

捐d樹皮比非洲仔食
利申：做過

Ching 做contractor?